請問拎匪機返匪區係唔係安全？

我舊年係匪區買咗部匪機，入面只有匪應用，用嘅係匪卡，係無登入過任何牆外嘅嘢，但係登入咗好多匪網，例如微信咁。如果我要去匪區，咁帶嗰部匪機係唔係就安全？

另外，如果我需要經匪區去自由地區（例如喺廣州搭飛機去外國），而喺自由地區要用自由機嘅話，有咩安全嘅方法？。

有冇俾狗查身份證？

點解要係匪區飛去自由地區？

你咁樣做 你回程有問題，因為外國既check in staff唔識咩叫做匪區通行證

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

我舊年試過幾次經匪區返港，都無問題。其中一次係因為航空公司做緊飛匪區廣州推廣價而飛香港無，嗰次重要係喺細機場HBE經IST返CAN，佢哋見到我本特衰就出咗boarding pass啦，無問我攞匪區通行證

無

你估經匪區佢見你有部自由機會唔會叫你解鎖?